台灣朋友做Swag 你問佢答(包括av男優)

可能遲覆 因為唔係日日同佢一齊

Swag

但都係果句 台灣係好多人玩同係度返工
一黎開放
二黎搵到錢
改善到好多女生活上經濟上既問題
如果想香港都多女玩 就真係唔好再帶有色眼鏡睇

台灣朋友 👇🏻

大家好 公司想做到像Pornhub一樣
現在是全亞洲第一
希望未來想做到全球頭十
最後歡迎發問

例如這個女生

屌你老夢 原來勁多台妹上連登

叫香港女做雞?
痴線 不如教返佢地做電子雞

佢7點會開始解等答

例如之後各位唔喺香港想返工
又想搵錢佢都會幫到手

電妓唔駛比人屌

係香港先屌

有冇Free Acc 攞幾個送出嚟？

巴打可唔可以先講下將會邊位女士解答？

Free Acc就唔會有嫁啦
始終唔係公司宣傳活動
只係佢分享下

佢係公司內部既
佢說可以搵女寫Id

東森新聞報2004年01月07日
拍A片判刑籌不出罰金 「水電工」阿賢準備坐牢
記者余佳真、湯暉恆／台北報導

進軍演藝圈，水電工阿賢全裸上陣。演出A片「瑄瑄日記」而成名的阿賢，因為演了這部片被判刑，雖然得以易科罰金，不過阿賢卻因為沒有錢，得去坐牢，沒想到阿賢跟經紀人求助，經紀人還勸他乾脆去坐牢，省了罰金，還可出書賺一筆。

一起演「瑄瑄日記」，男女主角都成名，不過境遇卻大不同，女主角宣宣海外作秀，拒絕了馬來西亞富商10萬美元的包養，男主角卻因為沒有10萬元台幣得去坐牢。

A片宣宣日記大紅，不過男主角水電工阿賢卻因此被判5個月有期徒刑，得易科罰金16萬5000元，阿賢只借得到6萬元，沒想到經紀人不借他錢，還建議他乾脆去坐牢，出獄後還可以出本書，讓阿賢非常生氣。

從高雄北上的阿賢，星徒不是很平順，脫了衣服出了寫真集，銷售成績卻不好，通告也是有一搭沒一搭，害他得靠網路賣衣服才有辦法打平支出，現在還因為10萬元錢得去坐牢，時運不濟的阿賢雖然撂話要跟經紀人解約，不過阿賢不妨逆向思考，化危機為轉機，或許寫真集不賣，出書講蹲苦牢的日子會暢銷呢！

中國時報2004.01.13
Ａ片演員判刑 月底到案執行
陳志賢

知名本土Ａ片演員「台灣水電工阿賢」宋致賢、「萱萱」陳怡君因長期拍攝色情Ａ片、照片，各遭判刑五月確定，台北地檢署執行科日前接獲判決書，並發出傳票，將於本月卅日上午傳喚宋、陳等人到案執行。「阿賢」宋致賢日前曾對媒體透露，他因沒錢繳交罰金，有意入監服刑。檢方表示，一切依法處理。

檢方八月間依妨害風化罪嫌起訴「阿賢」及「萱萱」等六人，法院審理時，六人全部認罪，法院改依簡易案件判決。六人中，除了「小敏」呂文慈判刑四月，其餘「阿賢」宋致賢、「萱萱」陳怡君、葉大芊、葉志昱、毛勝民等人，各判刑五月，併科罰金一萬元，六人均可易科罰金。

點解而家拍咸片唔使拘拉？

此post必火 留名

如果知係邊位答就好，有幾位特別想問佢問題

賣相好搵好多

你好 因為台灣法律是不能散播到公共空間
Swag是私人空間 也要付費 所以才會沒有問題
但有時候也會有主播她拍戶外 所以可能他們會附上法律問題

必你老母
火你老母
留你老母
名你老母

想了解誰 可以試試問

搵到D牙 苦苦 我就睇啦

賣相自己做管理
我們公司就大群組管理
也有YouTube幫助營銷

咪又係雞

？

打真軍?

日本av女優也是嗎？

找到Deer, fufu 我才看

要看女主播
但很多也不用套子

不認識 有照片嗎？

咩來嫁
拍咸片嫁？

好似全球都好多情侶靠做愛片搵食

有冇香港情侶？

點先食到D主播

給女生改善生活
給男生完夢的地方

真的.因為公司會一直有賠返去其他國家

香港 台灣 馬來 澳門 美國 新加坡 菲律賓也有

要看誰啦
因為有些主播還不太接受
拍長影片
你有沒有看長誰

盜版你哋d影片再低價賣
有冇得諗

吳夢夢呢

係咪大部份女有錢就可以無套中出？

我估台灣未做到日本av業嗰種檢查，中出唔怕有性病？

現在比較困難
因為公司已經更新了很多次
之前有內地人這樣做 所以流出了很多
但只要你在台灣這樣做也有方法要你賠償
因為台灣也有法律的保障 這個是關於版權法

離開了 她三個月已買了房子
現在去了其他公司

belle ma

之前有條女講廣東話不過幫鬼佬含
似係移民英國了

不了

點解夢夢咁既款都紅到

要約 還要身體檢查才許可
另外公司一直沒有叫她們這樣做
公司一直標籤的是自由平台

夠淫夠大波

如果日本仔唔買av
個個都下載
邊到有咁多比我地睇

台灣在性教育也增強了很多
所以也會做檢查
她不怕 你也怕

有冇淫賤Swager 似沐沐嗰隻推介？

On9
香港賣相都搵到首期
點解要拍扑野片？

其實賺到錢財務自由真係唔洗理人點睇
蔡xx袁xx又咪係咁

ziaxbite多人混戰
但她們真的拍很好

有冇邊個swagger最好睇/推介？

因為懂得宣傳
流出影片有她
然後就抓住這一點來宣傳
然後拍了很多沒有人拍過的計劃
路人 一天男友 等等
但我也不明白為什麼這麼多人喜歡

淫是對的 大的有很多

素入系列也很好

引入香港佢哋隨時地位不保

Ladyyuan 好撚正

玩脫衣層層疊

可惜係假波

有沒有看她的魔鏡號
linlinbebe
arielbb
ladyyuan

我都想同佢地做愛

也不會多吧
但公司有很多女生真的改善了生活

台灣110

想屌Bonnybb

對的 賺到了你喜歡做什麼也可以
但也會有人酸 可能因為還沒有去到日本的國家一樣

想看什麼類型
要新還是舊

大佬呀
睇av就係睇平時溝唔到既女
港女又平又黑搵鬼睇

香港偽女拳實會叫屎家軍出動！！
等細b哥都可以體驗道德高地嘅滋味

imkowan也ok

有很多真胸的

也歡迎香港人加入公司
男女也可
就算未來去了 英國沒有工作也可以做

是

上網睇女優賺到月入台幣6位數
係台灣係好高薪，
唔怪得做起

Deer無波又木咀 係得毒撚先鍾意睇

你去搵d藍絲小粉紅啦 利字當頭